［連登破壞神］正式向全連登巴打下戰書！

我喺到擺下擂台，正式挑戰所有連登巴打，
我夠膽講呢到無一個巴打我一分鐘內係吹唔爆，
自認有料又夠膽就喺到留低
你嘅tg、電話號碼、JJ長度，
將會有專人聯絡您領獎。

= =

THIS

呸 呃撚含

仲要係低質呃撚含日

咁串？有料嘅就放低tg
睇我吹唔吹爆你